首爾酒店求推介

將會同老媽子同呀姨去首爾玩幾日
因為帶住兩個女人，選擇酒店要好小心
價位希望一千以下，3人一間房，近地鐵，附近多野食同宵夜
我就咁睇其實東大門附近好似比較適合同埋交通較方便
已經搵左東大門兩間心意酒店
而朋友都提議弘大
求建議

推薦弘大附近嘅延南洞 嗰邊有唔少民宿 交通方便 悠閒恬靜 風景又靚

住過Hotel Skypark Kingstown Dongdaemun唔錯
位置一流又唔算太貴

同屋企人去，比較想住酒店

附近有無早餐店
其實我睇過e 間，又有shuttle ,確實幾理想

相連商場地牢有foodcourt
隔離街有Issac